“神奇，沒錯，”當時的投手教練保羅·門哈特(Paul Menhart)說，他指的是籠罩整個訓練營的氣氛。 沒有什麼能破壞春訓的第一天。 (儘管新冠肺炎肯定會給它一個機會。)托馬斯·m·博斯韋爾| 2021年2月18日|華盛頓郵報 
 讓他們待在陽光下應該會耗盡他們的氣場什麼的。 知道所有魔術的華盛頓魔術商店店主阿爾·科恩於2020年12月18日去世，享年94歲 
 儘管幾年前Reebok做出了重新推出經典款等努力，但該品牌再也沒有恢復其酷炫的光環，無論是復古的還是其他的。 為什麼阿迪達斯終於要出售銳步了菲爾·瓦巴2020年12月14日 
 然而，即使俱樂部變得更容易接近，它仍保留著放縱的光環。 客房服務俱樂部三明治萬歲Rafael Tonon | 2020年10月9日|食客 
 也許最重要的是，基普喬格受益於自己的無敵光環。 艾魯德·基普喬格的連勝在倫敦結束了馬丁·弗裡茨·胡伯| 2020年10月5日|戶外在線 
 我見到的大多數雅達利員工都流露出一種近乎狂喜的氣氛。 “小行星”&玩家時代的黎明David Owen | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 友好的氣氛消失了，她的眼神死氣沉沉，聲音機械而自信地說她是正確的。 冒險! 冠軍茱莉亞·柯林斯的大腦感覺像Mush |Sujay Kumar | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 他們同一天生日——7月8日——尼爾森一直認為這賦予了他某種個人光環。 這位共和黨人熱愛稅收和現代藝術|Scott Porch | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 它給了他們所有的光環，一種集體的力量，一種近乎動物的力量。 戰爭是地獄，如此有趣|唐·戈麥斯| 2014年11月11日|每日野獸 
 事實上，他是中等身高，但他有一種像教皇或國家元首的氣場。 Ben Bradlee是最後一個報業巨頭|Tom Shales | 2014年10月22日 
 某種隱藏的磁力像靈氣一樣從他身上迸發出來，他那冰冷蒼白的臉和淺灰色的眼睛煥發出積極的美。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 這是一種危險和必要的預感。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 我想這地方有一種氣場，一種光環，某種光輝; 因為在這裡，我發現你的聲音比其他人都大。 羅伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯頓版第25卷(25分)|羅伯特·路易斯·史蒂文森 
 我是說，我是說，我是說，我是說，我是說，我是說，我是說，我是說，我是說，我是說，我是說，我是說。 德霍爾巴赫男爵馬克斯·皮爾森·庫欣 
 他想，這可能是那兩個漂亮女人的氣場。 瑪麗·格雷，凱瑟琳·泰南